《頭文字D2》真人電影曝光劉偉強執導、周杰倫回歸未知

據港媒報導，寰亞近年來成績一直不算理想，據悉去年公司大約虧掉近2億港幣。電影部虧損最大，主管當然要負責，據悉陳慶嘉上月底已經離職，而陳嘉上月底離開，林建岳已經找回寰亞創辦人之一的莊澄回巢主管電影部。

劉偉強與《頭文字D》電影海報

據悉，目前周顯揚會幫寰亞開拍《射雕英雄傳》電影版、劉偉強會開拍《頭文字D2》，台灣導演鈕承澤會開拍《跑馬》，可以期待下莊澄回歸之後能否幫電影電影部門止血。不過《頭文字D2》目前的信息還很少，尚未確認周杰倫和余文樂等人能否回歸。

2005年的《頭文字D》電影大牌雲集：陳冠希、周杰倫、陳小春、余文樂

莊澄今日接受電話訪問時表示，他不算是舊將回巢，因為他當年有份創辦寰亞公司，後來寰亞先賣給林建岳，他就改為幫林老闆打理寰亞電影部，莊澄說：“我是寰亞創辦人七武士之一，回朝當主席特別顧問。這幾年都主要做顧問，走進幕後的幕後。同寰亞的感情當然深一些。”問他雙陳是不是已離職？他說：“陳慶嘉是離開了，陳嘉上會做到月底，而我主要是處理電影部的工作。”

好似前兩三年響紅登已經見過有消息流出,話已經定案
點知到e家都未定到演員

頭D 2就嚟變月經

無杜汶澤仲算係頭文字D

yes

姐撚都就黎可以演文太

應該又變支那戲

搵彭宇晏頂

希哥真係好型

一定要有杜文澤
你條女係雞啊！

我見好多大陸仔都話:一定不可以有杜文澤

八婆校長有冇戲份

有八成機會變垃圾片

個故事係會接住上集講project d定係會鳩作個故仔就算

講左幾多年?

還掂依家都冇人敢投資大陸電影
不如主打港日台呢幾個市場
仲可以搵返希哥、阿澤同秋生原班人馬拍，唔使驚被封殺

冇主角仲拍咩

九成機會係合拍片，所以100%係垃圾片

主角係杜文澤呀

杜文澤呀!!!!!!!

唔怪得前排有人提頭d.

又宣傳。

可能變左吳亦凡 鹿含 彭于晏 再加一兩個香港老戲骨

無杜生真係唔太想睇

上集啊樹真係太正

唔撚係比佢地睇 關佢地撚事咩
冇杜文澤我就唔睇

前面個d垃圾好心就咪出黎丟架
Lm睇香港票房唔過一百萬

如果冇杜文澤 咁應該連黃秋生都冇埋

可能搵埋王祖藍做阿木 還掂佢係上面都係做開小丑

No jay no see

你揸GTR 死咗喇

唔搵返原班人馬就唔好拍
唔好整衰個口碑

全套戲D剎車聲都係吳亦凡講出嚟

聽講係頭D1改咗太多
日本果面唔滿意 決定唔再放版權
所以頭D2一直都拍唔到

加埋 黃祖藍 做阿木

過彎嘅時候唔好太慢,skrrr...然後反肽

冇原班人馬不如唔好拍
除左女主角

得嗰陣嘅周杰倫先carry到拓海嗰種懶係反應慢但其實喺度Chok緊樣既中二病，不過而家嘅周杰倫都唔知得唔得

阿木呢？冇阿木搵鬼睇

杜文澤而家個身型好難演阿木喎

老實講以杜汶澤今日既脾性
你肯搵返佢做丑角佢都未必show你

講真原班人馬後生果批都老 自己都演唔返

講真，佢地肯為套戲學廣東話我唔介意睇 ，當年周董果隻唔鹹唔淡既廣東話好撚正

所以我寧願佢唔好拍

同我講周杰倫做乜姐

家下邊個先係主角呀

無杜生既頭D已經唔係果回事
不過今時今日既杜文澤經歷過咁多事，做唔做得返當年既阿木都係問題

冇錯 無謂破壞港版個經典 一係架仔自己拍返正宗版

咪玩啦 架仔啲動漫改編電影不嬲柒

呢排netflix上左頭D
係咁睇

唔係原班人馬唔好睇

我要GTR

的士陳 海綿佬

近年除左鋼鍊無炒啦

銀魂仲大收

無阿木 咁不如咪撚拍啦屌你老母
唔係阿木套戲會搞成咁

佢真係唔識架喎

我一路向北 離開有你的季節

如果 target 大陸 market
加入大陸演員
就十成變垃圾片

個個阿叔咁仲拍鬼到
頭文字d2 伯父傳說

全部换晒大陸演員
大陸取景
車款方面就轉用 byd

劉偉强都仲要食呢啲十幾年前嘅老本，真係香港電影已死囉…

佢條友拍得出＂不再讓你孤單＂啲咁嘅片，對頭文字D2完全唔會有任何幻想…

錯哂重點

總之好簡單
唔係原班人馬我連download都廢撚事

最緊要一定要有杜汶澤

阿木才是主角

無車呀

揸比亞迪你爆炸死咗啦

到時會變：
(蝗語）
我要買吉利
乖，我給你買byd
我要買吉利
byd加天王表

屌那星，諗起都唔撚想睇

留名睇成班大陸西扮㗎仔講普通話

邊個做鈴木杏個角色

講左咁多年話拍，就算依家真係開拍都可能拍到好鳩，如果就埋大陸市場就仲仆街

冇杜汶澤套野可以唔睇

前面果兩件識講廣東話

無阿木唔睇
杜汶澤先係主角
我打人？我打飛機添呀！

如果無杜文宅

但搵到鄭中基

我都收貨

加埋黃秋生

我認我BAD TASTE

張繼沖應該得喇掛...

渣渣輝又大卡宜得濟

冇啊木一定唔睇

我都認我bad taste，搵到梁烈唯都夠了

屌你係咪撩交打呀

左軚紅旗牌

不如唔好拍

咁你真係幾bad taste

周杰倫都可以唔要
但無杜汶澤就唔會入場睇

Skr skr聲

都幾可悲，諗唔到有新人可以接棒

留名睇阿木由王蛆藍做

Dickson囉
如果佢死唔去既話

GTR可以鬥贏FC未

妳...點呀

唔知點解已經FEEL到會係爛片

依啲戲好心留返動漫動畫好撚過啦
之前個套都只係豆腐仔的日常

算鳩數喇仆街

入場果d睇完一定屌曬出黎

狼狗可以出場未？

喂呀托海呀

我買左盒好好飲既蒙牛呀

加埋贏咗幾多場
"🤙🏽"

講左幾多年

難d有杜生

寰亞上年蝕錢蝕到仆街 如果拍頭D2 要賺大錢就要target國內市場
喺大陸上得仲點會預杜生一份

球王同陳冠希點合作呀仲

杜汶澤早排係微辣做返阿木個角色已經冇咗個種味道

不停隔幾個月又講一次會拍二 loop到原班人馬都變哂呀伯
大換血最後走支那路線不如咪鬼拍

今次真係skr

唔啱聽的說話想唔想聽

都唔重要啦
希哥仲肯番黎拍先算啦

杜生+秋生

屌 咪喇 90%續集都好鳩難睇

用王祖藍唔會睇
今次換條好啲既女

邊有可能齊到人 個個都升價百倍 咪撚玩啦

今時今日咁嘅形勢 未拍都估到會變支那片
加上當年班人都上晒岸 就算肯拍都冇晒浸青春味

玩續集只會整臭頭D個名

冇杜文澤就唔睇

搵黃祖藍拍真係唔洗預我喇
當第一集姐撚撞死左夏入左去坐牢算

我以為就拍完
你老味人都未搵

原班人馬個個都老哂點拍

無杜汶澤可以唔洗睇

早就拍啦 明賺錢都唔拍 戇鳩

掛羊頭賣狗肉

無阿木 不了

唔滿意就連第一集個劇本都唔會批啦, on9

個肥仔真係唔識嫁wo

火星異種唔算近年？

電影續集一定仆直 呢個定lu嚟㗎

兩年半前啦喎。。

應該得marvel打破左呢個定律

你要一年左右先算近年？
Btw jojo真人聽人講唔算閪但佢票房慘敗

會唔會有高橋啓介
好鍾意fd

近年亞人，銀魂，齊木都唔差啦

反而覺得近年日本終於識得拍

姐撚走唔甩
但預咗成套轉曬做支那人去做

火星個cast好到冇得再好咁濟

鋼鍊

鋼鍊，攻殼

小心甩尾啊～

女主角仲塞得入86再講

頭D如果係合拍片，會唔會將日本仔啲姓也氏改晒做中國人姓氏

用byd 秦

可能會
大陸人韓仔 look

搵八両金啦屌你

如果純粹搵d鳩人王粗鹽食第一集光環
唔好話入場，download都唔會

利申：本身好支持香港電影，對上睇完兄弟班

冇杜文澤 仲叫頭d

拓海：點解架車咁奇怪既

吳亦凡 鹿含 林更新 王祖藍 anglebaby
諗起都覺得
一定係爛撚到仆街

劉偉強連建軍大業，賭城風雲3都拍得落，呢套會係咩水準大家真係心中有數

秋生 阿擇 edc 封殺哂

拍撚到咩

你又唔講傷城，頭d，無間道系列